每次集會嘅問題

每次集會後排啲人都唔知發生咩事，會否考慮set多幾個mon喺後排同駁多幾個喇叭
應該平過搭一個好大嘅台好多

其他問題歡迎提出

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

817 818

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!